{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주(협재) 그바다에머물다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間は、次のご利用のお客様のために定められた時間を守ってください。 客室内で施設物を紛失または毀損した場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、このような行動はご遠慮ください。 当ペンションは駐車が可能で、ヒョプジェ海水浴場までは徒歩1分の距離に位置しています。 また、周辺には飛揚島、翰林公園、ダーマパーク、オレキル14コース、オソルロクティーミュージアムのような観光地があり、ペンションで楽しめる多くの活動が用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やした場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で物を紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で施設物を紛失または毀損した場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような観光地が周辺にありますか？",
            "answer": "周辺には飛揚島、翰林公園、ダーマパーク、オレキル14コース、オソルロクティーミュージアムのような観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 433
    }
}